[NS]Pokemon劍盾討論區#135 DP remake 夢碎

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 Pokemon GO 將於日後更新支援 (日期待定)，完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

pin this

我覺得依隻支那仔都唔會玩

太耐無玩唔記得咗，狗帶pokejob放一日係咪直接252？

係

留名

新手lm

劉明

伸手黨

發夢巴 你話煤炭龜使命完成係咪因為逼左佢極巨
因為佢打左我一下之後佢解左我yawn 我又唔夠佢快 第二下出釘之前就比佢打死

巴打仲有無菇，想要一隻

慘

係咪遇到既話都無方法處理

想問下如果捉到超極巨化初始形態嘅pkm ，進左化之後佢仲係唔係超極化?
如果生蛋，佢後代係咪冇超極巨化？

騰訊留名

無，要飲湯

有冇4P?定大家已經磨刀霍霍準備玩POKEMON傳說對決

紅日都冇人?耳屎

睇落幾大下

我係國服第一坦克黏美龍

未必有呀？

有無都唔關我事

咁又係

流出左啦
被動 黏滑 每被人攻擊一次對方速度減一樂
1技 龍波 食ap既直線攻擊
2技 忍耐 進入忍耐狀態 每被攻擊加傷
大技 求雨 即時解除自己和隊友異常狀態
隱藏被動 會被剪刀斷頭台一擊必殺

小栗巴今日開唔開台

你tencent來的嗎？

被動 惡作劇之心 輔助技能冷卻時間減少
1技 精神念力 圓形攻擊 被打中會混亂
2技 瞬間移動 瞬移到隊友位置
3技 光牆 減少自身及附近隊友所受到的傷害

隱藏被動 避雷針 自動吸收所有雷系傷害

諗一諗都知垃圾驚

玩cafe仲好 又幾好玩

悶

GF delete 咗3萬個 dislike

練咗新嘢4P玩

但係無人

9點半開
等等我

月波夢特蝌蚪
要既留CODE QUOTE我

2631 5222

我玩到見到小火龍嚟就已經del咗
應該又係要不停刷刷刷打打打唔想咁辛苦雖然d畫面幾得意

3721 9639

執緊HOME 等我一陣

2658 6993

連緊

到你

感謝

到巴打你

比黏龍我仲要對項

生多左比隻你

內清仲有無

要
8989 6464

有 你班友前日話要嘛 生左一堆

打埋鋪raid搵你

人呢

searching

重球菇生左未

未 一陣生

5155 8059

你隻菇齊球種未

27149730

多謝

木子果 應該係鯉魚龍？
可以博儲水？

仲有無
8472 6024

屌個home無啦啦卡咗喺儲存記錄度放翻隻百變上塊去5分鐘都仲save緊

已經3個字, 仆街啦今次

劍盾壞save仲驚
home喺雲端未必有事

有冇4p

差以下精靈，有冇人可以幫我

芳香精
投摔鬼
智揮猩
月石
鰓魚龍
雷鳥龍 （掘極都冇化石龍）
盾狗

另外幫我進超鐵同胖甜妮

我一陣要

有 一陣比你

有

而家可換？

yes 要還返比我

當然

number?

axxxx?

你仲有隻喺我到
？

係 胖甜妮

照舊code

thx

唔該晒巴打

單人打唔贏布莉絲溫
多人又無人入

龍頭亂打都贏

喵喵怪

好呀,幾點換得

刷到夢特五星
五星真係打唔贏

啱啱番到屋企 依加開機

練上100lv未,100lv打呢D應該無難度

56465646 ready

龍頭100lv 一招鐵頭撞到佢失智

試過老噴

咁無解
大師味？

味？

一時打錯啫
唔好jer住啦

我

我認字特警

你收皮啦
唔洗 洗？
使阿

呢個我改咗好耐，但個名轉咗就search唔返舊post所以硬食

秒咗

8年前未做特警

未 同人出左去食飯 星期六打下 不過應該追唔到
你個隊真係好有用

吉利蛋無毒無投擲地球重可以點玩

Wiki話有seismic toss

點遺傳
鐵腕/鉗刀甲蟲/投摔鬼都唔係妖精蛋群

大嘴娃

搵到了
鐵腕->惡熊貓->大嘴娃->吉利蛋

整完求一隻

下就生完夢特對項先諗起呢個問題，瞓醒生D出黎先

silvally有乜用 收藏only?

普通寶石大爆炸

唔知佢叫我save緊嗰陣唔好關閉遊戲我都係熄咗game佢，入翻去隻百變又上咗home啦喎，好似又無咩事

天恩四攻

冇咗7代教學技劇毒
不過而加可以係7代學完再傳上8代吸galar印

會唔用得

因為我記得17定18果日direct講
話黎緊可以吸印仔之後可以打rank

吸完印仔會遺忘曬Galar本身學唔到既技

明白
學唔到既技 我以為係指hidden power, pursuit呢d取消左既技添

咁7月規係淨係解禁左3劍？3雀同3狗果d係咪未得

上得喇咩

Endeavour雷超

我淨係見到個7月規用得3劍

因為得三劍有簽證
見Aaron玩beat up背心Cobalion覺得幾正

有冇中文版睇 我個news 係日文，睇唔明，救命

原來pokemon 胸有得睇

部機喺屋企 我記得就係劍盾圖鑑 鎧島圖鑑 3劍士同阿羅拉御三家

睇完你個list想要10隻寵
想要heavy球菇，moon托戈德瑪爾，fast太陽岩，level由基拉，fast信使鳥，safari赫拉克羅斯，fast胡說樹，dream小波球，safari小波球同埋moon噴墨海馬

佢個list啲新球種都係偷我果啲炸

咦 quote緊美漫巴定廢up

美漫巴

sari小波球係錯的 應該冇
同埋唔係隻隻都夢特 普特你照殺？

我有比你屌架！

咁一共9隻吧，btw唔係單性別/無性別既話非夢特都無所謂，如果係普特既話最好係男仔方便我生返夢特
你睇下個表有咩想要

你個入境list冇加埋DLC

求種
月，夢球地鼠，月球貪心鼠
夢特綿羊，夢特貪心鼠，夢特就得，唔理咩波

1換1

我重新執緊D位，你睇我最左邊個list吧，應該淨係差gen3，返緊工未有時間執埋gen3既表

月、夢地鼠，月球貪心鼠都有

咁你簡3隻啦

1.月球臭鼬
2.狩獵大隻牛
3.重量豆豆鴿
4.速度熔蟻獸

揀住呢4隻先，驚自己生唔切

好似有夢特羊球種蛋餘

慢慢黎，我都多數生得好慢

我目標係全精靈都有at least1個球種

簡一隻

一開始我都係呢個目標，攪攪下開始想集哂全部既球種

我目標係at least 2個數
全部太辛苦啦，粒波同隻野起碼有少少襯先會捉，除非差一兩個窿又唔係ub球就可能補埋佢

safari同sports ball唔追了，無咁既魄力去儲

佢毎加一次球種 我就要執一次個球種擺位

dlc2:新增新特殊球

加新波唔係唔得 唔好0.1%

0.2%囉

其實最理想一game派一波先增強到交換既樂趣
而家0.1%唔知想點

sorry巴打原來我冇

唔緊要

就黎要預所有寵都會齊哂11款波先得，DLC擠牙膏咁攪法好難預位

真紅巴儲成點

個倉邊夠位咁玩

姐係點

直接自爆
反正都係要爆點解唔用物攻專

唔儲一身輕

配佈都無儲啦

因為有時可以劍舞一下

都冇配佈點儲

話說呢掛有時見到有啲人好大方咁比啲safari ball出去, 問多兩問原來join咗修改raid, 掉落空波x999

儲球種得個擺字
每隻寵都練一隻以上拎黎玩先有意思嘛

再爆

對手使用了protect 同埋夜巨人進場

掩護到隊友就完成任務了

想知呢隻咩寵黎

電影神獸

咁你唔好問我拎種

拎種都係為左練寵

我儲種都係為咗幫你地有寵練

諗落自己哂時間去搖樹刷球果，仲要得0.1%合到成件事真係好on9

所以我先屌鳩Gf

zarude

雙打好多人用sylvally嫁原來

球種撚既悲劇

想問下如果隻驚係美版，意版既話，咁個dlc可唔可以用港區日區帳號買落去用？定一定要跟返隻驚既區？

唔算多
但間唔中會撞到下

喂ac

Btw 意版

*喂ac

*跟

依個user name好熟口面

3DS年代我有係到同你地玩過一段時間呀，不過NS貴，到依家先買得起

諗起都攰

係 好癲
我朋友入過一個場 係送薄荷x999

歡迎巴打回歸

薄荷而家都可以輕鬆任刷，幾時到果11粒波放題

仲on9過傻鳩哈力

我驚都仲未買

記得唔好買行貨益狗源

其實依啲999係咪會遲早比人ban?

GF邊有咁高科技查到邊個用cheat

夢球鬼劍 ub球立2都check唔到

我想要你隻究極球大舌頭

ub痴線佬
無問題，今晚是但俾隻我就ok

好

一定唔買行貨啦，狗源898

有冇人幫手傳把腐朽劍
薄酬1粒大師ball/柑果球（誘餌/甜蜜/等級/友友/月）

想幫 但返緊工

今晚都得

要多隻夢球牙牙得唔得

我有重波夢特毛辮羊
想問下Lv波小貓怪有無夢特?
無既話就要Lv波黑眼鱷

有夢特呀hidden pm名隔離個欄有y字都係有夢特，生埋鱷魚啦夢特綿羊咁新，今晚trade鱷魚要唔要夢特?

無留意到sor
鱷魚唔洗夢特了
我生定等你

無問題，不過10點到先返到屋企再揀4隻

好呀

頭先打showdown 見到有人用流氓鱷同惡系武熊，武熊用一擊流打鱷魚，觸發鱷魚個憤怒穴位，即刻升六級攻咁都比佢諗到

以前都有冰九尾打流氓鱷/大隻牛，唔算係新戰術

日版盾版confirmed

但隻熊本身咁高攻，唔會好傷咩

七傷拳

五代風妖岩牛

下個月大把

我刷緊色違岩牛傳上黎

Level ball喎

冰九尾有招係必定擊中要害既咩？

80幾粒 輕鬆啦

又唔洗刷性格

Frost breath

any 4P

搞掂

依家開機連

感謝巴打

好易解

Follow~follow me

有冇4P呀FF

未齊人咪我同你打住66先lor

好呀,不過我無66隊,用4P隊黎玩

same
4p隊66 pw 06780678

係咪遲左想join4p

未齊人,-1

未夠人

未齊人你地打住66先啦咁

未收工

原來我咁痛早知就一早用極岩

比你極岩殺返

GG

gg

仲玩唔玩

換一隊？都係4p規格

同林巴 除左小波球同太陽岩之外全部得普特
我有4隻可以即換，換左先？

ok
你開~

龍頭係咩？

龍頭地鼠

same pw

男仔就可以，我未返到屋企，一陣搵你

係喎唔係fakeout無效喎...

做咩極巨隻肥波球

煙弟弟學fake out?

我得返10血 對方出fakeout手 我心諗極巨咪唔怕fakeout lor

有4P未

大呆獸BB好努力了
gg

想估你撲擊同熱水,比你完美避開

未返到

仲有冇人玩66~~~

反正你有太陽伊貝係後面點都唔會輸

我驚頂唔到你一下撲擊,好痛

我又想打
用舊隊打 應該未同巴打玩過

等我5分鐘..打緊一場

好,我開定wifi等你
得比pw我

OK了,對面斷線走場
0789 7777

好searching

有4P未呀

唔記得你鬼屬捉唔到!

生曬8隻了
重球菇我等緊內傷巴比夢特種我

剩係睇依2分鐘我又喊左

時間夠

好刺激 gg
下次再玩過

Anyway, GG!

仲有冇4P,66?

等我有新隊再打
不過最尾你快過我
但如果你殺唔到我 你就死

應該殺唔死,守一下擋迎頭一擊再打,都99%殺唔死除非crit

果4隻之外仲有邊4隻

話說發覺好多人都唔知火蔥鴨特性
之後都有人試過直出隻鬼龍擋

星期5都無人,成班偽毒

愛心毒蜈蚣
友友仙人掌
沉重鎖匙扣
友友老翁龍

係咪4P?

搞緊DLC D新寵

打緊高達

去咗揾我媽食飯

升緊raid捉落Ｄ寵

pkm已死

打唔打66

我單打廢的

我都係用4P隊打,for fun

我生好8隻了，都係全男班俾你，你得就叫我

FF係咪有電飛鼠

next time打緊pc game了

可能要晏啲/聽日先得閒

無所謂，我唔急既

我有無爭人嘢或有人要搵我

夢特重球菇
同埋有冇新球種未捉

同林人一個 換得？

得唔得閒幫手過道具

原來nso冇得俾分身用 咁冇嘢了

想問下有無巴打刷過色違 極巨
而家我跟哂所有步驟 刷到隻色違（雖然唔係我想要果隻）
由於我switch個時間去到2023年 (save左 色違日子前3日）
我開場既話 我朋友會唔會見到我個場？

唔介意開場比巴打捉 但由於我最近先玩 所以想有少少野交易

蚊香蛙皇既色違＋夢特

見到

打極巨比隊友地震清場DLLM

仲要隻野係閃黎

佢叫牛蛙君

有無巴打 可以幫幫忙
我開兩場 極具 蚊香蛙皇 夢特 閃
你用個重覆球幫我捉左佢 然後傳返比我就夠

早訓左，今晚10點左右換

呢隻叫牛蛙君

想問下卡帶同數位版可唔可以共用save

可以 save跟機

同機同版可以

完

好似一個半鐘左右就刷到一隻熊

喺到？我可以幫你手

咁轉機咪仆街

點刷？del save再重刷咁？

而家係唔係到 唔係到既話 要遲下先
因為我英國時間

我而家可以幫手
Fc?

而家ok

開多個account咪得

上面2位巴打 見到有類牛蛙君 PW既

原來比過一次錢 其他ac都入到鎧島

Ok

如果見唔到 就比我加FD 我會開兩場塞比你地
你地比返隻我就夠

佢個server虧虧地
加好友會快啲

加fd易搵Ｄ

我加你地 你地比個number我

Accept左

我想問下係咪入場 set 飛航走人就OK？

開左 入得

波已爆

我捉到

我開多兩場比你 但我走場
你完場比返隻我就OK

洗唔洗開多場
唔洗既話 搵位巴打傳隻比我就夠

既然Roy sir捉到，咁我唔打了
定係你要兩隻？

利申 兩場爆晒

開多場

我要一隻重覆球就夠了 咁我收工

算啦 我開多場 完場記得傳隻 重覆球既比我

Roy sir想打多場
我喂啦咁
刷下礦石都好

Btw Roy sir隻猩猩幾多Lv?
啱啱比隻蛙秒左

帶錯４Ｘ Ｌｖ

Thanks巴打，可換了，用返你個pw

連線交易個pw 同岩岩果個 1樣
我隻1隻夠了

三場都爆晒
好彩Roy sir捉到

做乜鳩

見字搵我

播音樂傳波波

係到

今晚應該繼續打高達
無pkm 台

仲係唔係到

3914 0000

N年無蒲頭劍盾出左咁耐都未得閒砌隊最近整左隊VGC20 S5，想搵高手教路檢查下

Kingdra @ Choice Specs
Ability: Swift Swim
Level: 50
EVs: 4 HP / 252 SpA / 252 Spe
Modest Nature
- Draco Meteor
- Hydro Pump
- Hurricane
- Flip Turn

Urshifu-Rapid-Strike-Gmax @ Assault Vest
Ability: Unseen Fist
Level: 50
EVs: 4 HP / 252 Atk / 252 Spe
Jolly Nature
- Aerial Ace
- Surging Strikes
- Close Combat
- Poison Jab

Pelipper @ Focus Sash
Ability: Drizzle
Level: 50
EVs: 4 HP / 252 SpA / 252 Spe
Timid Nature
IVs: 0 Atk
- Hurricane
- Hydro Pump
- Tailwind
- Protect

Venusaur-Gmax @ Life Orb
Ability: Chlorophyll
Level: 50
EVs: 4 HP / 252 SpA / 252 Spe
Timid Nature
IVs: 0 Atk
- Leaf Storm
- Earth Power
- Sludge Bomb
- Sleep Powder

Torkoal @ Charcoal
Ability: Drought
Level: 50
EVs: 252 HP / 248 Atk / 4 SpD
Quiet Nature
IVs: 0 Atk / 0 Spe
- Eruption
- Heat Wave
- Yawn
- Earth Power

Marowak-Alola @ Thick Club
Ability: Lightning Rod
Level: 50
EVs: 252 HP / 252 Atk / 4 SpD
Brave Nature
IVs: 0 Spe
- Bonemerang
- Flare Blitz
- Poltergeist
- Iron Head

Torkoal係252 SATK先啱，拉錯左

雨晴隊?
感覺要有空間set up返比龜同格拉格拉好D
降雨都係牛蛙君好D?大嘴鷗除左有順風之外都係牛蛙好D
Etc催眠、幫助、Encore、滅歌

Any 4P

-2

耳屎

今晚先得，一陣要去散步

66？

點打風妖岩牛鋼羊盾菇立2

好呀,你開

8100 0018

連緊
唔好屌打我

連唔到既

扮乜

物攻定特攻

點解草技打落索羅亞克到會double？

承讓

仲玩唔玩,好多隊

我冇曬新野啦比曬你睇
得返64隊

我都係用4P隊黎打66

你個幾隻好單打feel wor
你隻花係咪物攻向

特攻

竟然電貓食特防果都頂唔到你一招極草

喺SHOWDOWN食物連嘅底層試左陣
風妖＋岩牛/鋼羊就嘗試快過佢（速泳＋順風）
盾菇要通常集火先搞得掂(通街盾菇所以先揀大嘴鷗)
立2未諗到點搞，正常靠熊慢慢磨，如果佢開空間就上龜＆格拉
多數都用雨隊果幾隻，晴隊通常係遇到空間/兩隊先會出
而家極大問題係冇超能同妖精系招

玩多場啦

我執執先

9122 3767

搏你冇sucker punch

隻大呆獸無發動過特性

點解會有鋼

加農光炮

仲惗住用花環慢慢磨
點知你弱保+鋼技

最驚你隻茶壺,迫住送我隻咚咚鼠自殺

唔係子彈拳我應該推左你隊

仲有冇人打4P / 66

仲黎唔黎

唔打住了

雨隊64 係咪多數只會擺大嘴鷗/牛蛙君其中一隻入隊？

正常係，不過雙落可防人改天氣／慢天氣寵

我意思係6隻入面擺曬呢兩隻，視乎對手去揀出邊隻做天氣手
大嘴鷗有順風同暴風好似好勁咁，但牛蛙君有大地力/滅歌

可以既

打手我惗住放刺梭魚（夢特）+刺龍王（輕快），一物一特
仲有兩個位惗緊擺邊兩隻做坦/輔/counter打手

樂天河童？

俾極飛打死

輕快定雨盤好

輕快

你覺得呢

唔計先制，佢應該夠快既

坦黎講唔係雨盤好啲咩？

強力打手嚟，真係未見過攞嚟坦

救命showdown堆expanding force好撚煩啊

草主/惡系寵保平安

標配命玉冰光水炮能量球fake out?

火貓向你揮緊手

懶得過專用Po問
Sony有冇講過PS5可唔可以向下支援玩PS4 d驚

冇...

橙
唔想今時今日先買PS4

在嗎

其實你google完已經講比你知有
而且ps4晚期嘅game一定會向下兼容
等你買得安心理得

最煩係佢個散傷惡type都會食到

我理解
在發布影片中，Mark Cerny 表示預計在 PS5 發售時，PS4 最流行的 100 隻遊戲將會在 PS5 中玩到。
PS4 GAME係PS5玩到,可能係出PS5版,而唔係向下兼容
個人理解,戴返頭盔先
如果真係兼容到,唔會講到咁唔清唔楚

今晚有冇4P

2

改場地咪得

係咪仲有一隻你未講要咩

有GUNDAM 4P

唔係8隻咩

小栗巴你墮落了

-1

本身10隻，跟住你話無狩獵球小波球嘛，咁咪應該9隻

召喚好夢,FF,食蕉,MIKU

想問點解我lite係母機下載左DLC去過新島，用返大機入game去木桿鎮佢話我車票有問題？一定要細機係新島save左大機先去到新島

利申：大細機同帳戶

以前一年執一次所以人手執
但依家半年內就要執一次所以決定set formula

更新版Ball Location有啦
Total 要136個BOX先收得齊所有球種

係wor重球菇今朝收到夢特未生 而家生埋先
咁要埋誘餌利牙魚

墮落x2

想問下改獸上唔上傳到去home
玩wonder trade收到隻咁既野

上傳唔到home既話點wonder trade?

咁我del左佢先

就咁收藏其實無咩野既

搞掂
一陣可唔可以順手幫我通訊進化

以前留改獸唔係會有機會整壞save咩
我home放左千幾隻係度

進幾多隻，我都想進立2

1隻

咁換完果9隻再互相進化，我ready了

1709 9109

換左成十分鐘

最尾果隻專登錯項?

唔係 純粹懶得再生

一開始以為特調做特殊用途

有時會懶到一個地步決定食冠/薄荷都唔想生

4P繼續召喚

都啱，冠有得合，薄荷有得任刷其實無乜所謂

而家換唔換得？

銀冠都有得合？

得堆舊寵唔想玩

照玩啦 咪一樣

你之前比左隻卡斯我架,自己無練?

生到閃先練

你比我個啲都係普特？

好多組合，我用開2粒彗星碎片+2粒大金珠

無留意，盡量生男仔俾你咋

以為挖野先有 thx

機器鶘可以合到好多野，金冠都有得合

條鯨魚唔知點解又喺個海到出現翻

ok, 7777 8964

個海無左佢就好似無左個靈魂咁

頭先無啦啦disconnect,轉5111 1113

Thank you你

我在Pokemon unite 天氣陰

4P?

係終於翻嚟，不過頭先開trade亂咁禁a無留意到係同緊赫普講野，跟住依家到道場個赫普唔見咗
完全無睇到佢同我講咗d咩令到佢走

美漫巴呢,4P-1

今晚出面又幾靜 個天啲海星星少咗個多

仲有冇4P

I can

集思廣益
臭鼬點玩

熊徒弟進惡道館一擊流係咪冇咩用

有冇人有shiny alolan格拉格拉(legit)<舊代>
2究極+1夢球買取中

物攻專自爆

我惗都係

自爆磁怪特性應該揀結實好 定係夢特分析好？

視乎你比佢嘅定位

pkm耳屎

雙打
結實>分析=磁力
單打
分析=磁力>結實

好似係

屎左大半年

之前話如果想直播除左改機同買capture card之外仲有咩方法？

手機影住moon

屌

買 capture card 仲平過改機
買部相機影住個mon

部電腦太廢點計

同海關入紙伸請買新電腦

有無人可以幫手傳機進一隻

reddit一出post即刻有17隻球種

唔改時間 點樣升lv最快

刷極巨Den食糖

佢出得好慢 打完幾隻就冇曬

自己鎧島開den
0成本無限開
食糖已經係最快同最方便

新嘅進化畫面好過tri.十憶倍

提供: 香川縣

牙智又食多條女？

心心眼

ダンデ CV.小野大輔
キバナ CV.鈴木達央
ソニア CV.井上麻里奈
ジュラルドン CV.中村悠一

全大牌

索妮亞高質

唔知會跟邊個

跟GO大機會吧
牙智已經有波導了

小豪已經有隻火蔥鴨

完成鎧島圖鑑送野寫住你得到 複製品的皇冠
送獎品同你講送個A貨畀你送個真既有咩所謂啫

啱啱先醒起我未講要咩
level，moon卡斯
level大岩蛇
level大鉗蟹

活動幾撚時完,想刷巢下撚下都係超極巨POKEMEON同埋隻電猴

呢段時間自己投石刷紫柱吧

上一上reddit 收咗一箱新球種

9點半trade o唔ok?

出左街食飯，應該要10點先返到屋企

Thanks

咁星期二晚先trade啦

有冇人有月球小貓怪可以換比我？
可用以下球種換（新手得好少）

等級球毛頭小鷹
月球小火馬
月球伊貝
夢球黏美兒
月球索羅亞

ub球要唔要？

係時候拎堆爛產輝夜上黎

好呀 巴打想要咩

想要等級球鷹係咪夢特？

等等 我係home搵返隻夢特啪先

慢慢

我發現我隻夢特種唔見左我比隻男普特你ok?

Ok 呀 我都係用威嚇

成箱慢慢換

thx巴打

打機吹水

而家得唔得，我星期二應該仲夜先返到屋企

未生咁聽日9點半?

ok

出咗2隻立方閃了

恭喜巴打

月亮球+sa-a普特噴墨海馬蛋餘
有需要可以問我拎

依排買多左部細機
依隻game有無得由大機過返啲game data落細機？

仲有5場睇下上唔上到去

可以

15都唔停手

高手

希望訓醒仲係度

咩隊

痴撚線公司

真點天王

勁

沙奈朵真愛

巴打西利 第一次見第一名

日本仔twitter見唔少，香港真係未見過

沙奈朵唔錯的 由其依加expanding force真係好痛

但係比布莉姆溫壓住左
力度差太遠

要求比返個mega佢呻吟

真係 命玉expanding force唔死都半殘
但係呢 琴日我喺showdown試果陣點解惡系又會免疫到 明明唔係揀佢黎打 都照係免疫左個散傷

揀邊個打唔係重點吧
有得比你揀係因為人地可能會改場地，咁招廣域戰力就會變單體。

惡系點都唔會食超能力系招架啦
不過如果一隻惡系 應該就冇分傷吧

我投資晒係血同物防，特攻淨係得性格補正有左expanding force 乜都唔加已經好痛而且特性有時有奇效(自由者/蒸氣機/威嚇之類)，雖然多數copy到冇用特性

有 岩崩唔中都會有分傷
儲水muddy water都有分傷

原來咁架？即係有兩隻同場就必定觸發3/4傷
學到野

any 4p?

睇日本仔比賽好鬼正
拎隻結實電鋼鼠扮避雷針大鳩人

你同bbg 2020? 有咩分別

先發刺電丸 對手永遠唔敢用電招

我真誠啲

飛天飛跳潛水影潛都係分傷

咁跳走左都叫在場既

我見poke52有講招expanding force 喺超場果陣係會散傷到protect同惡系

其實美漫巴係咪唔係香港住

FF唔識玩雙打 原諒佢

咁你就知道幾信唔過

本地廢青

我覺得怪係因為當初一出果showdown係散傷打到惡系但又改左做打唔到

總之唔係死剩一隻都會分

點解我記得係到問過人答我AOE唔會分傷

邊個 拖佢出黎斬啦

好似係Miku定Mapha巴唔肯定
仲記係4p個陣問

其實只要唔好比佢大到用電就好易破陣

唉...而家先醒起報左international friendly...但1場都無打過

唔會係我掛
無乜印象

in 雪拉比 we trust

我都無印象

你連自己都trust唔過

有無人可以實機try try佢

我龜不枉我成日讚美你

我鍾意肥班多啲

觀巴

廚

想問下依家大師球咩價位
可唔可以換到柑果球

原來係你

我記得係你

我自己完全冇印象

應該得 但換唔到狩獵同競賽

唔通唔係你

其他唔識換
淨係記得2大：3ub

0.1%點刷，屌佢老味

孵唔夠10隻就彈出黎

咁啲人打x999咪發達

佢改得999仲使換嘢咩

我淨係知大師球有 唔知其他

開個改raid要乜都得

生左幾日先生好瑪利露麗
生立2

閃瑪莉露麗？

阻一阻各位大佬
想問下購買DLC有無分區？
玩緊日版 如果喺港區eshop買DLC係咪都玩到？
日區既話 用香港信用卡係咪都買到？

閃都有 不過唔係生 係捉

瑪莉露麗一定要閃

比你講完搞到我都覺得金色好正次次打raid都放大佢

十足十隻芒果

生蛋生到不能自拔
一路生一路用奇蹟交換換到球種
然後又不斷生

請問經Pokemon Home贈送嘅精靈，如果我想要佢哋係屬於日本地區，係咪要改GPS去日本先得？

唔想見到中文譯名

跟語言唔係跟地區

原來係咁
唔該晒

玩到

生蛋真係好好玩
仲好玩過對戰

懶

想要小火馬

gts可惜被熊徒弟霸哂咁濟，之前換野易好多

新手玩有冇咩要注意同提示

多D上黎玩4P

隻game有哂guideline,，好快就通關，通完關再諗入唔入對戰坑

大大力

快啲入閃坑

4p係咩

4個玩家對戰,每人派3隻,2對2

而家膠囊同銀冠點刷？

再買落去我會唔會破產

好彩我最後無入到

想問下d人放神獸寵個d買唔買得過 上網見有得買熊徒弟，神獸

去機到合

精靈就係要自己培育先好玩架嘛

你陰我

今個月使太多應該攞唔到批買DLC

賣身都唔掂

但熊徒弟唔係得一隻咩 可以生蛋？

幾時黎我清水灣屋企參觀

Any 4P?

開新ac個半鐘打到一隻，買嘅一定係改出嚟

冇得生
但係可以開新ac拎多隻
有啲人就靠修改

可以switch開多個account

然後用2nd account開新save玩多次劇情拎

根據FF嘅親身經驗 大約1個半鐘就拎到

咁係咪要放返係Pokemon home定要搵fd幫手

Pokemon home

咁我買劍版 想要盾神獸係咪就要買

唔好買，所有嘢都換到
買等於買改獸

終於收到大奶罐究極球

都唔夾

你唔明究極波嘅魅力

點樣換到

熊應該換到，連道具就難攪啲
玩到爆機捉多隻劍就一定換到

連道具係咩意思

問我咪有

隻神獸要有道具先變到形態，因為home過唔到道具所以會難揾啲

做你一單生意等好耐

咁可以用咩方法

去電視城接佢收工

拎隻劍神獸上fb grp/巴哈/reddit換掛

熊都有可能換到

熊唔洗道具？ 咁我開第2個ac玩就得

我係discord用一set閃eevee換左一個人既盾神獸 佢再刷save比我
你要過道具要個account有NSO+一個都有NSO而有玩既朋友幫手

熊唔使道具

yes, 熊用pokemon home就ok

熊洗唔洗進埋先放home 定熊徒弟就得

小栗巴今日有冇台呀

打一陣

進埋啦

同林人

trade la trade la

頭先沖涼，而家開

學FF咁問我借種生

new version

火兔都換走

呢批玩具真係會買到破產
每set都好貴

今集動畫組係咪痴撚左線

On9到一個點

要威嚇手

淨係有買第一代,第二代skip左

係咪夢特,想要隻

係 一陣比你

me都要

好笑wor
係換黎換去個到on9左啲

啲情節仲弱智過日月

利申 覺得幾好睇

立2係咪玩特攻?

55

thankyou

生左幾日燃燒蟲都唔出閃

想問下點睇一隻怪係咪改出黎

用究極球同人換色諱 有d係Facebook group換
比隻色諱6v/5v 0攻既出黎
有d仲要有埋獎章 話係另一個版本轉過黎
叫我收藏用
收左都唔敢拎出去pvp玩

獎章今集先出

一朝就兩個大災難
home死server
Raid den 有bug,打完出item 1604會crush

crash*

其實啲raid活動可唔可以停吓 我想刷鎧島啲den
啲垃圾活動阻住哂 嘥我時間同許願星

緞帶唔係，mark先係今集，緞帶好似官譯係獎章

頂我仲以為係我問題清咗快取

佢出奇異花水箭龜都冇咁嬲

太多人等攞電貓 8點即刻死咗

呢兩隻要紫柱先會出

我講活動

Pokemon home好似入極都入唔到去拎禮物

太多人拎電貓 死咗ser

攬炒時刻開始

熄燈日子不遠

轉twitter, 睇黎遲下醒力都係用番iv黎分?

天恩BC 幸福蛋好好玩

我唔覺得會熄燈

熄燈嘅話轉去邊

太耐無計 U防係醒冰?

連登熄高登都走唔甩

要u埋攻先得

拎去4p冇朋友架喎

咁依隻係醒咩
剩係記得全V係醒龍

全v唔係醒惡咩

不嬲都無朋友

咩係bc

u防係醒龍
想當年用aucy / mpokemon check

點物防 特攻

證明太耐無用醒力

我識玩醒力果時已經係直接叫npc check

十萬伏特噴射火焰冰光生蛋

係三角攻擊

醒龍醒惡點會唔記得

今代有得學呢招咩

最多應該係醒冰火草

就係有先好玩

醒龍醒惡最多

醒水打固拉多

仲有閃雷鳥同雷雲嘅醒飛

天恩都係40%
好似其他技60%好玩啲

ORAS刷到隻Modest 31/e/30/31/31/31嘅醒冰火鋼

有無巴打想要狩獵波索羅亞
依家生緊對項，可以派蛋種

留個靚名先

我又要

同志們好

全部都4/5v，得閒既巴打可以引用我留code
是但拎D野黎換就得

亲!集运有优惠吗?

Shiny火蟲做保姆

5703 5781

用得唔好曬

HOME閃電貓拎得了

屌你做乜鳩

8102 8888
thx

國安法真係殺到嚟

想問咁樣算唔算好

全部人都一樣

點解要+s-d

做到狗咁過probat都無人工加

閃=公廁
練隻唔閃先

雙攻平分

唔閃仲珍貴過閃

刷曬唔同語言嘅電貓先

3000 3500

thanks

(Show Blocked User - 風間立花)

比你玩雙刀

Regina換返來啲寵可以係閃 代表咩

龍之鱗片係邊到搵到

4*極巨糖？

閃貓同垃圾港版電貓一樣打raid 用唔到

再將隻牙*4

唔明
要合？

合最快
有冇16粒極巨糖

今晚9點開台
作為IFung TV最後嘅直播

刷薄荷個島隨機有得執

有百幾粒原來有用
感謝解答

隨機

聽日出完去都唔知會點

睇#2

內傷小王子變中共小習平了

米海

聽日將會變謎擬丘
Cht變chs

想問下唔計個dlc
由pkm home 傳過去劍盾大概有幾多隻？

400幾十

你複眼頭搶海馬算啦

仲有難聽過粗口既多邊獸二型同多邊獸乙型

而家有哂合成公式就緊係合出黎最簡單

有冇人有膽小薄荷，用任何薄荷換

我都終於有比卡超粒電珠

好耐冇入黎
見毒能哥俾人bam咗 入黎憑弔下

超新星死撚咗未？

屌，連登王幾時復刊？
好想睇超新星打四王

想燒隻原神俾佢
但我唔買老翻，算了

我連貴族都未做到佢就被bam了

你班仆街尊重啲得唔得

你R過佢好多次想做貴族 冇架喇你只係蟲炸

咁我粒雷霆彈用自爆都唔驚啦

覺唔覺我好勁，鳩噏到佢真係信你做TVB

因為蟲系是原罪

pkm post跟班留名

聽日之後原神先係正版 老任eshop同國服接軌

動森過左今晚就冇得連線

劍盾改左滾滾球蝠個名做中國武漢肺炎，係咪要被bam

唔怪之得

好可能係你真人被bam

仲使唔使洗頭艇？

我同大王咁frd

鳩鐵直送
Rip

又比人ban左？

咁你真係係果度做呀嘛

Renci Yeung 好正

出面好熱鬧

我自爆冇人理點同四王貴族鬥

你連呀筆都不如

好叻叻

呀筆同你一樣成日比人以為冇鳩

已射

屌你啦

請假王

搵唔到換marowak嗰個人
想刷閃

有啲勁

隔離post張gif圖笑死我

今晚有無4P

係咪有台

未放工 掛住笑無做過嘢

東廠清算咗

冇鐵蟻份

4P？

活力鐵蟻比較生猛

有無巴打玩緊可以幫手通信進化刺龍王?

Pw?

Searching

1Q題
好壞星破殼會變成咩

送隻野比你 但係極巨團體戰用唔到

this is gf

no 4P no life

仆街茫已死

What is your answer

masters有冇人中serena?
利申all in 晒大誤算

11抽

有冇中

暴風雨前夕

4P都冇埋

拍一左好撚尾機

整好左幾隊先無得打

內清比人肅清了

bug啦

之前公園球蔥兵都bam過

7月1了 各位記得小心 平安大吉最重要

同林人 你隻大奶罐

仲有你都好似話要

pw:22446688

咩名

自由西

想問下數位版 買擴充票會唔會2個ac都有 定要買2次都係

行街姐

你顛覆國家政權

刷緊alolan格拉格拉閃 其實都幾on9

今日大家記得準時返屋企

鎧島係獨立的地區
不受任何地區控制

一陣出港島玩pkm go

邊個捕捉到我送佢一箱球種

dlc跟acct

好易啫，冇賓周既人咁易認

死mk

Game 可以1share2 dlc就唔得？，不過今日有更重要既任務要搞

啱啱先睇到，今晚換吧，另外小磁怪有無夢特，有就順便要埋

小磁怪冇呀 我都想要
今晚換大奶

其實唔難

唔敢換呢啲
換完都唔知真定假

擺倉是撚但

係假我會掟上gts同款換

理論上合法就由得佢啦

Sogo 4p -3

有冇ching可以幫手交換進化？

我都有野進，幾時得閒

其實冇多部switch係咪做唔到儲齊400隻？
仲諗住攞閃耀護符

有home就得

各位兄弟平安返到HOME未

一到8點就緊係愛回家

屋企要人了

今晚有冇4P,屋企要人

小栗巴召喚!!

有BNO但唔想走
要走當年我留咗係布村

走啦 重感情難成大事

我哋真係好撚鍾意香港

得啦我

好，而家開

等你開房

2047 0701

正呀

唔知你有無，求其照俾你

有冇人有多有飛踢招既火兔可以比我
我冇玩開生蛋
所以唔知有咩有價值既野拎黎交換

我同你換啦
你比粒凱石我就ok

我而家去開機搞
係咪比隻寵攜帶一粒就過到比你？

Yes

唔該巴打

求鳥棲盔甲鳥

有無巴打可以幫我連機進化，想進化隻飛天螳螂

我都有野進
2121 2121

ok 即入

岩岩果個唔係你黎

頭先未裝道具，嚟多次，sor

唔緊要,好小事

好撚想要閃執骨佬
今日regina一律換毒氣雙子

有冇人有pokemon go嘅閃 alolan執骨佬？

阿羅拉格拉格拉冇記錯Go都要打團體戰先出到
真係要刷嗰話應該要返日月/Let’s go會方便啲

Let’s go都係一隻一隻換 快唔得幾多
日月冇3ds

一隻一隻換都好過你隨機出嘅
我嗰日淨係想換隻正常嘅都換到想死

機率一樣喎

係高登個邊bam會易啲

發現原來我係go進咗巨鉗螳螂

星閃普特鱷魚
有冇巴打要打？

夜d ok?

問定姐
我都未收工
今晚先開

搵到新工未？

等緊新公司請
不過人工應該仲少過之前

宜家先發現機器鶘無得合成厚底靴

我有性趣

+1

有冇巴打有多一個腐朽之盾？
小弟想用色違黃昏狼人同你換

道具可以交換?

是但一隻嘢帶腐朽之盾，之後再用YY communication交換？

有得執1個喎

有冇清有方閃狩獵/競賽普特飛天螳螂？
想用紅白球方閃夢特赫拉赫換，補返一粒狩獵/競賽

喺鎧島random 執? 唔多夠用呀

有冇人個gts搵咩精靈都係顯示話不存在

唔係，應該得礦山果到執1個

4P召喚!小栗巴召喚!

觀巴召喚，想打鱷魚

跟機

有冇得跟

9:45開星閃普特鱷魚den
要打嘅加
每人限捉一隻
密碼係

add左巴打

added
我係Clover

Send 左request

我已經READY架啦

見到KB你個圖示,但Y制搜唔到

啱啱開左